集思廣益 人在台北有咩好地方玩

究竟有咩好做

棒球機

夠鐘起身。。。

等返香港

卡丁車

我呢星期都會台北 你幾時走

松山華山文創

用a4紙𠝹自己龜頭

星期六，你過黎？

係呀 有冇TG 可以傾傾

有無野食推介？

我係花蓮 都唔知有咩好做

寧夏夜市

今日自己一個去台北夜晚都諗住去

有意去clubbing既 留個tg

街尾檔串燒一定要食